有無人淘寶過耳機線

以前淘過耳機，好彩都無失望，質素都接受到
近排條跟機線壞左，想幾百蚊淘過條線

有無邊間鋪無伏?

幾百蚊線係咪都無質素可言?

去耳機po 188線

搵到條link

貴D係咪唔會好D? eg佢300人仔果條

條線有咩特色?

唔好有期望就得
利申淘過兩條一條斷斷地淘緊第三條

咁巴打你都淘左3條wo

有無咩心得/有咩伏要避..